訓前講句晚安真係咁難咩？

成日都唔知你係咪訓左 晚晚都自己一個望住個電話唔知做乜

啱呀 我男朋友幾個鐘都無覆機 唔知佢做緊咩 又唔知係咪訓咗

早抖

唔好收埋，講出黎比佢聲

打機囉

你係絲？

咁你會唔會同你老豆老母講晚安？

晚安早啲瞓啦，BB

唔好咁擔心啦 可能過左身呢 向好嘅一面睇啦

我男朋友都係 幾個鐘唔覆機以為訓左，但之後突然又出現話自己訓覺先

晚安

你有冇同佢講先

畀D空間對方係咪真係咁難

一定要出聲講 唔係點知
利申 日日同女朋友講早晨晚安

翻工個陣冇應機
放工岀現一陣
到夜晚食飯冇應機
講幾句就去沖涼
之後岀現一陣又消失
我冇chur佢 只係單方面期待
仲有冇咩做得唔夠好

我係

會架 會訓前講定聽日有冇咩特別事

好有同感😿成日都唔知佢去左邊 又唔覆機

天氣凍記得著多件衫呀 good night

我女朋友兩個月無我覆機

我諗應該已經唔係女朋友

冇見面？
失左蹤？

我明
所以同男朋友講好左晚晚都要講good night
唔講會唔開心

我有話過會唔開心 佢話我誇張

訓前講句早抖
起身講句早晨
我都想每日都人咁對我

講又點，咪又係朋友

男女朋友又點 咪又係會失蹤

有D人唔會長期拎住部機, 我就係果種人

返工食飯, 唔係話完全唔會應, 不過專心返工, 食飯同家人朋友交流吓好正常啫
有時想專心做下自己野, 睇套戲, 睇套劇, 打下機, 中間唔會應到你, 時間又好快過

你又話冇chur佢, 但樓上又話同男友講過唔咁樣會唔開心

初初一齊個陣講過一次
之後都係經常突然失蹤 都冇再拎岀黎講
收埋sad咪算

有你依啲女人真係痴線 俾啲空間男人啦

其實講早晨早唞係一種安全感黎

Agger

早晨

打緊機

好啦

我訓教，晚安各位巴打

Cum多張被

要照顧佢突然比人gank既感受 其實佢同你一樣咁不安

玩你既男人咪難講囉

由佢 迫唔到 自己煲下劇仲好

好 要習慣下佢唔覆機

我地會講早晨晚安，但有時傾傾下，佢又會無啦啦消失左幾粒鐘。。怪怪地咁

自己搵多啲嘢做啦, 你人生唔需要圍住一個人轉

唔想再分析係咩原因消息

我有呀 我都有自己生活
只不過係想了解多d另一半
如果希望有句早晨有句晚安都令對方咁困身 可能係我唔識拍拖

係呀 愈等佢愈唔理你